[League of Legends][50]李亡目

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

안쓰러워 손을 뻗으면 달아나

都無 你盲

細蚊仔咩 最多教你去 成日要人帶 -.-
洗唔洗幫你屌埋-.-

好呀 屌我呀屌我呀

都冇 你盲

你屌隻雞 我屌你

ok 幫我屌埋

希望大家一齊正皮7SS

都無

你盲

唔靚大波

唔俾話事幾多正皮都係假

7ss

Wawa

卡銀1 救我!!!

Windy day~

升左上銀1玩9場輸左7場 沒有9UP..

艾比自抽又得

我自抽又屌鳩ME

個正負皮去左下面 之前係右下 沒咁柒

回POST幾時先整落下面

你可以屌我嫁
不過我無敵

見到有客上連登

我唔撚理

你有無同佢講話事

7ss有冇話事

話事

做乜偷睇我

月狗滾兩滾

吹波都企唔穏

無敵是最寂寞~~~~~~~~~~

爛左呀HEY
really really really really

隻貓巧打耳

睇黎我要求都幾低 我覺得OK靚=.=

你係狗嘛

塊面大到可以攞上山食幾日

我走先

講還講唔好貼圖

打槍未

等我收工未

收到風佢返緊工

即係唔洗打啦

屌你老母 你講呀

你話正我先貼架CHING

你自己咁早訓

係你夜訓呀ching=.=

早睡早起身體好

點解早訓唔可以遲起身

早睡晚起精神好

drop左karambit

好爽 一野踢落D大陸妹到

髮現少爺係咁笑鳩皇馬

皇馬係好渣WOR

文音做無啦啦貼鳩圖

有人打機未

佢想話俾大家知生粒粒會咁痛

皇馬>拜仁>阿狗

plus plus

勁過阿狗都可以係渣架姐無問題架

［有圖］女神ig露波

笑到pk

Was

秒

打G未

打囉

Iron man 1 伏筆？

It fucking was

我沒睇開波
見到戇鳩野未笑下
都係d Fd like先見到

一個人食唔食得哂

EZ

死肥仔

個fd話佢買完巴塞拎西甲冠軍
先見到原來皇馬打少一場
買左萬六蚊 2.2

文音食大餐唔call

你腎虧身體虛咪食唔到囉

你想知道答案嗎 我現在就可以告訴你

醒下喇 無人問你呀

答案係屌你老味

雖然沈佳宜國中已經跟我同班了三年，但好學生與壞學生之間的距離，並沒有因此有任何的改變。

食唔晒 頭先同人食先食得晒

沈你老母咩係到FF

$88好似幾抵屌

分D黎

石澳泳灘扯紅旗 比基尼少女遇溺獲救

好彩無去過

banner 都有

樓上食撚屎

樓上兩個都食撚屎

diu

私影食屎

why..... 我沒阻你WAS喇WO

私影食屎 7ss話事

你話鳩白戇鳩

事實

入去睇下有無文音先

銳空好屈 自己玩11場 輸2場(ng)
可惜冇乜輸出 好難ｃａｒｒｙ

沒

唔撚驚 皇馬會自爆 你叫定佢請食飯都得

CALLG都俾人起底

其實叫雞,點解要比連登仔起底?
叫雞/做雞 有咩問題
好似同PTGF係兩回事黎

起facebook睇恐怖電影,頂唔到5分鐘

一拍兩散掛

搵台妹陪你睇咪頂到150分鐘

買冠軍不如買水晶宮

幫我贏咗幾次了

我都想知咩事
有沒懶人bell

哇你fatfat啦 上次利好似成7倍

唔知,冇心機係連登追POST

正皮賢仔

叫雞都要比人公審

6.4啫

琴晚買咗少少

請食飯未

請叫G

重有無人有上高登?

好

出黎啦鳩白

屌到佢屎忽都爛

OK

Bam

AHQ一收皮小夜夜就去左玩pubg

reported

爆賢第一季隻OP好聽過第二季廿幾倍

你都係聽達哥唱歌算喇

第二季OP=TRASH

牙達唱歌好聽囉

正皮

法國力榮真系吾識野

第二季先正

OK 正皮

食開屎

我屌佢老母 細路死全家 坐斷我隻耳機

幾銀

皇狗輸波屍狗輸波仲比人坐斷耳機

屌你老母親節

cheap野 但我冇錢換新 去買aa鳩痴返算

半夜淚奔去7仔買aa鳩

7仔有AA鳩賣嫁咩 而家先知

谷啊莫條傻仔仲唔仆街

？？

傻仔呀

收到風比差佬逗

抵死啦死台狗

番大陸咪得囉佢 easy啦

平時都冇留意 啱啱睇下舊膠中間發現好撚多耳屎

鳩白日日喊窮

叫你細佬奶返乾淨佢

慘到要買AA鳩

唔係我細佬 係D臭屁孩

好彩係CHEAP雞野咋 屌你老母 貴野我仲唔斬佢老母

佢無敵

係貴野你又咪上連登QQ

冇貴野

鳩白=網上兇狠

現實力狗

駁唔到

雞翼餐定18件好

D醬好食

18件食唔曬

打錯 d醬好難食

搞到我變左食早餐

今次得一隻醬岩食

脆香雞翼18件

있잖아 baby Baby 나랑 사귈래

6號餐食4件雞翼

識食一定食18件脆香雞翼

邊有錢-.-

rich....

我又想食ar

又去打鬼佬?

芥末醬先入得下口...仲要淡陋陋

又1V2

wawa

???

WAC

CC

Outlast2

隆重話事!

你個野壞左啊

嘻!

WA

WAWA

wa c

He

有冇台服巴打想雙排?

咩牌先得架

S3到S6都係鑽,但因為係UK讀書所以台服冇咩點玩,暫時金1

署金

電

如果樓主有你一成應該唔使柒

好眼訓

渣ga

wac

依樣真

無敵

吔堅滾啲友

up乜

幾時送skin比我

送到未

聽講要用線上商城有duck送

耳屎鳩

訓醒睇下

98 is g

力狗 is 碌撚

Moon was boy

以前係

I am a man with a pen

My penis so big

Your penis so TINY!!!

Penis land

MY NAME IS WAC W A C

My name is second

hello

??????

g

W

A

不如一齊話

有無人陪我玩瑟雷西MODE

plus plus no fa dog no watermelon tse

贊星

咁都話到事

>?

又話到1個鐘

靜到 又話左365日

力狗又話人地條team忙過佢仲嗌救命

等緊食飯

食雞

力STILL狗

jaga

5月就走場架啦力!

力知道 哭 是沒有用的

save kvole

需要工作

係公司屙屎真係好爽

bb

狗屎

波屎

混分俠

好想瘋狂番工

神羅天征

之上

又等放工

悶到

學已放

依加先食飯 忙到

勁人先忙

力狗都忙....

力狗都勁

宜家d中學雞攞完號碼飛仲問洗唔洗排隊

得罪你咩屌

岩呀

我葡萄佢有得攬囡姐...............

Jaja聲

做waiter都咁串

中學雞攞完號碼飛仲問洗唔洗排隊但有得攬住囡黎銀行開戶口

=.=

腎仔做M記架咩

$40都冇不如舒舒服服係屋企打機

幾時先有工番

伙記 話事

唔話事都冇人出現

人黎請腎仔食7ss

7ss唔食得架

有40腎仔就做?

在40之上

呼LANs

睇幾$ 做咩 做幾多個鐘

俾4000你食7ss

都話7ss唔食得架 人黎架

你地係咪變態架 食人肉

300過黎頂我收工

我咁大個仔仲未入過酒吧

😨

過黎頂我收工500

ho mk

我岀一千

冇人知你做咩?

PTBF

頂佢隻雞

會生粒粒 不了

4mk

頂佢隻雞個位

打team fight第一秒斷左線
跌埋區

BB唔開台

光頭頂

父親（曹在顯飾）車震出軌，母親（李恩宇飾）憤而閹割他未遂，看到兒子（徐英洙飾）因圍觀車震後在家自慰，就閹割了兒子，還在爭搶當中把雞雞吃了下去。父親自責之下也閹割了自己，將生殖器冷凍在醫院，並且尋找可以在無生殖器的狀態下達到性高潮的方式，結果發現，自殘皮膚痛到極致就可以成功，因此推薦給兒子。

兒子因為失去性功能被同學欺負，又被三個流氓拉入團夥中，他與雜貨店（李恩宇飾）的女孩原本就互相有意思，三個流氓輪姦了雜貨店女孩，兒子也假裝分了一杯羹，但隨後所有人都知道了他下身的秘密。好在女孩願意陪他嘗試新的性愛方式，兩人都達到了高潮，接著就合謀閹割了流氓頭子。

父親終於找到一種嫁接生殖器的手術，將自己的生殖器接在了兒子身上，可是這並不管用，大家驚訝地發現，只有母親能喚醒它。母親相助兒子達到高潮，父親又忍無可忍，拿出了槍。

正常

7ss....

好嘢呀下 林友德

40請賢仔做ptbf

Jayce jg係咩玩法

400

唔好停雨

40都比多喇 仲400

4000

讓你

Tunak Tunak Tunak Tunak Tun Tun Tun

電王愈強大

i like it i am twenty five

點睇

臭G着透視裝

咁都蒙頭

屌爆

仲係金牌浮沉緊

樣係麻麻地 不過唔洗蒙掛

你唔玩lucn姐

練緊隻新英呀

個樣真係唔掂wor

條友好似ambition

所以你咪無女囉 咁高要求

無咪無囉 我有G朋友就夠

唔想等，食老m算

qwekopfjhu234oru932p0uitpu4w2poriu309ut47ss231o9p4u23e4oprjwe0ifj092ud123-ewari-04etruiceowprtui34po0tu349p0t3

求其打咋

DFGHFGHFGBCVBCVBIUGVCBCVAERAWQAVXWACX

屌你老母停雨

7sscantwac

7ss wac

tghfjkewhlyinfa;fwajaijkwrjkawa;jfcdght

屌你老母

到餐廳時，A的眼神一直飄離加愛理不理，嘆了口氣說：「我媽跟我說，叫我不要太挑。她就說男人帥不能當飯吃！」讓原PO完全不知道怎麼接話，之後A又補充說：「可是不帥我真的吃不下飯！」留下了滿桌的餐點，起身去上廁所，讓原PO難過的傳Line給她「抱歉，讓妳的食慾不振。餐點的錢我處理就好了，有機會再出門。」直接結帳後回家。

仙人

阿寧/MITA

好難揀,應該MITA

蝴蝶做GF
同阿寧 MITA 3P

簡你老母 我話佢2個都係呀

雞

HK打葡萄牙

滿分

outlast2

成班小學雞

KM叔叔

香港隊一件有牌子既衫都無
E波爸爸即刻簽哂佢地俾D胎屎狗牌佢地著上身仲好啦

恐怖game不了

香港打葡提子

上面咪有

我鍾意自己PO多次 吹?

串到

菁英5XX分帳號值幾多錢??

咩名先

巴打不如我幫你賣 到時分返5%俾我

50

夠你係淺水灣買幾間屋

夠錢你改名

有我一成

人少少 1000蚊同你收左佢

同比華利山首期差唔多價錢左右

點止咁少

50萬同你要左佢

用爐石AC同你換OK??

屎換屎

今晚HOTS 2.0送20隻英

我有炎魔 風行者 蒼藍龍 爆爆博士
勁野黎架!

點送法

2.0之後登入會送100COIN 跟著有個大禮包係20隻英
有4種大禮包 每種係100COIN既

登入就得 ???
姐係佢更新完我LOGIN 就可以熄左佢 ???

個包有限時 要自己選買邊種
好似今晚更新唔知幾點

天菜娘娘屌唔屌

屌

屌到入胃

加入垃圾英霸

OW世界第一

垃圾ADMIN

開了開了

不了不了

OW個幾隻英都好撚難用咁

HOS多返人玩未
記得之前要排成粒鐘先玩到

笑死

超級無敵海景佛跳牆

艾粒彩仔

唔好推埋D咩Z39 垃圾POST上黎喇好嗎-.-?

好低汁

邊撚個黎

mm who join

下場++

-1

下場++下場++下場++下場++下場++下場++下場++下場++下場++下場++下場++

no water咩撚

你地會唔會好似我咁
係平台移個MOUSE去FD LIST D人睇唔到佢玩緊乜同玩左幾耐???

睇唔到 明明好似一轉新野個陣睇到

台服特別版

me2 睇唔到tag左佢係邊個 一陣又del錯人

屌佢 無撚哂D TAG

7ss又想del人

Never gonna give you up
Never gonna let you down

食撚屎

OURLAST2得番D JUMP SCARE

夠嚇死你啦孱仔力

BB唔好咁

賢=狗

有冇解釋

第1次見，佢地係個場地玩緊?

沒證沒據唔好亂講

有冇清打算重返HOS

+

27號先係原來 今晚係直播節目

私影沒頭髮

Btw 連狗食撚屎喇

HOS出左安杜因未

睇返以前D野 點解我講野咁ON9

等2.0睇下有幾多個人玩先

27號出GENJI

而加都係

有冇得救

性交轉運

法國送智恩以前個名係yuju

把聲好聽

好似係分身個名
但係好日唔用一次

punch

都係用返舊介面

食慣MODEL既文音成日睇呢D

蝴蝶兒BB豬咁Q

蝴蝶男友係IVE EE

諗起蝴蝶兒真人相

BB

--

腎仔is a 毒瘤

原來proplayer玩sup lulu點12/18/0

AGGER

雞串

甩甩甩甩甩賣朵
甩甩甩甩甩賣朵

好似好勁 試下先

賢仔要回歸鑽I了嗎

當天肥腎今天已換上滿地姐梗

All lu 賣朵

。。。

欄杆知 多啦左唷

im creeping in your heart babe

凉凉夜色 為你思念成河
化作春泥 呵護著我

佢老婆

[img][/img]

宜家隻lulu 主E行行企企幾好玩

咩呀優格 WOR

大奶

好假

but diu

假到

1-4

算啦...UNRANK好過低分過大家姐

唔可以架

賢能開台嗎

我要番工帶唔番你上去...你收手啦仔

ME 2-4

瞓先 打既話睇下開唔開到

ME 1-0 -9場開牌

英雄學院今季做到邊完
英雄殺手？

搵人stop 賢

在你之上

在我之下

今年完左頭十都唔知有無金

yo要做狗

我0-10都白金1

你狗屎垃圾點同我白金仔-.-

你勁嘛

力榮有工返仲唔識感恩🙄

屌 瞓唔着

冇力同台狗打牙

頭先玩兩場都係睇住人互咬

打埋佢

黎黎去去都係鬥快引爆對面條雷狗再睇互咬到20

起身打多場算

給我打

海外讀書,番黎放假玩台服,白金5衝緊番去鑽,有冇人想雙排?

冇

電勁

虎哥係咪要睇

往死裡打

我睇

仲有兩分鐘收工

幫我打

offline wo ching

試緊lag唔lag呀

我唔訓都睇賢

test if lag for u guys

睇緊

忙完啦咩咁有鬥志打落去

輸左兩場有條刺

台狗力屎食

腎仔夜訓左又勁左
天光訓就可以上菁英

電王個韓服

電王收返呢段野啦

唔訓可以打LCK

又要返八半

有得返唔返 皇天擊殺你呀

宜家sem尾 想用堆d走堂quota

打完都係冇睡意

再打

我驚你笑死

打未

聽晚再打

點解宋智恩加入夜鬼行列

夜鬼之話哂事

hi

feel到7ss想話事了

秘

hh4

Wa?

.

佢話左6個鐘喇

都冇 話事

你站

Ok

話

事

點解bj招大可以打兩條友

李亡目

話冇 你事

盲撚咪學人睇比賽啦

好惡

艾比面皮厚過我

咁就話左

係咩

食屎狗

雞狗鬥一番

咁冇口德
抵你輸波

早睡早起腎仔好

有沒訓教耳塞推介下

好毒

一了百了

吹波啜條撚

咁未又盲又聾LOR ...

有冇人有豬仔拎住個風車坐車張gif

知恩呀 哥哥呢

快30歲了

咩料... ....

肥拎瘦個時既樣

跟足佢要求 比膠我做乜

如果夜神月生於中國會點？

到底個po笑點係邊
點解咁多人話好笑

低質智障集中營

b仔好野

我雪櫃太多野食 你班連登仔唔恨得咁多

...

好笑wo

haha....

被選中既雪櫃

忍唔住屌鳩左佢 幫人推左POST TIM

大鳩JER

腎是狗

力是榮

有乜廣告垃圾得過依個

仆街 中伏

你好野！

正喎

不了

賣點係對波
但廣告唔露波
浪費了廣告錢

即刻比個仲垃圾既我

我都想玩手機驚啊

冇手機驚好玩

pad

時空之門

執柒了

幾好玩其實
玩左一個星期
有果時最勁果2隻隊長

睇我細佬玩過
唔係我果味

升仙

狗

全世界最好玩既APP

PAD都未執,點解時空肛門就執
公平咩

賢係雞

屌佢老味怪物彈珠轉撚咗綁定方法
依家冇撚咗個ac

玩手機lol

棄左驚好耐

有desktop既唔玩玩手機版仲弱智

好！👍

唔鍾意係手機玩要多過一隻手控制既野

有SAI SAI未

用3隻手玩

why

good

點解bb咁對我

都冇出碟

多過一隻啊

吹波智障

腳黎

但係唔知點解D人係都要叫 HAND HAND

3隻手唔係多話1隻咩
月狗碌碌

幫你

光頭滿屋

點呀向豪

唔鍾意多過一隻

你先係光頭

等收工好辛苦

力狗:忙死

魚住：忙死

光頭仔vs一手月狗

鬥打波

吹大個波波玩波波

拎邊個組合鮑好

同問 邊個最值錢

老老豆豆,好似個個鮑都唔錯
唔係放晒舊野入去

你的遊戲風格為
刺客

你相信MOBA的重點就是盡可能傷害敵方。使用刺客組合包發揮最大的威能！

MK仔

乜都玩就多元
刺客 鬥士都唔錯

剩低果個都係sup同特殊推塔英

但係刺客我已經有閃光 泰科斯 凱莉根 維拉 雷諾

咁又好似唔抵屌喇 !

差幾隻全英雄無得諗買邊隻包

20隻英加埋最貴好似係刺客
不過我揀鬥士

我隻李星型山王

HOTS 有人玩咩

多人玩過lol

今次活動可以拎番上次ow邪鬼genji皮
仲有警長dva

達達死MK遲D肯定狂玩源氏

吾系真事呀
咁好死

拎左沒蝕
沒成本點解唔拎？

睇到條片就覺得難
唔撚玩好似係

我OW 札莉雅GING
HOS一定玩札莉雅!

識玩一定係玩大佬瓦
為了聯盟

大劍師都好似好MK

活動

5場就有?
我覺得之前好似要20場定唔知幾多

正

老老實實成個OW搬去HOS我會得閒玩幾鋪既

2.0+++
咁少人玩應該唔會-1掛

大劍MK分數應該有8分

my blade can cut through armor and still cut a tomato!

之前要你一次過打20場 打ai都得 搞到5分鐘一場ai速推
e+分開4個星期每星期5場 第2個星期開始一定要打人
開始識d野

即係2.0之後
每星期都打五場啦?

d.va

可惜OW都唔玩源氏同DVA
一路都等緊一個靚既札莉雅SKIN
宜家個D柒撚到

打人,....咁撚煩嫁

法國HOS D英MK過LOL好多

我以前係用呢個。。。

宜家用緊奧運個個啦

垃圾GGC=.=

幾時先有比堅尼MAY姐

咁肥你都啱

收到風,唔著衫其實好瘦

你真識食

唔好味咩

講還講...

想問下今日有無人更新唔到?

點解我見到個fd玩，但就無佢既對戰紀錄？

凸LIN 洗唔洗BAN !!

連登AC 是但啦

達達話唔駛就唔駛

空間 可能性

白金升降機

屌,唔開住,又神左

等埋我返列屋企 好快

都無人睇

我

腎仔幾點訓

今晚?

55

2 3點掛

咁快d過黎頂我收工 我走先

魔鬼SIR又出D 遮名FAIL既LOL圖

FAIL撚到爆

你相信MOBA的重點就是盡可能傷害敵方。使用刺客組合包發揮最大的威能！

跛左
點算

have me

反拳攻都反唔到=.=

日日o兩個鐘人工分分鐘多兩千

力榮係咪要發達了

請食飯啦

多謝力狗

鍾仔

鍾VS KKBOX

鍾狗撚會比錢咩 講下笑咋

HKE AmoGood

想訓教

話告胎屎告左未

瞓緊

告左啦等你咩我地鐘仔不嬲做野快靚正

矮人王有外交豁免權

日日番多兩個鐘先兩千

係你計撚錯定點

SYHY

大老闆牛一 早放加有野食

都冇

刀無

點解電王自己柒左仲日日自抽

呢個係電王既邪惡分身

幾時有新hos玩

蛋捲cosplay

豬still閪

蛋捲BB豬

捲捲小寶貝

外星人樣

豬到

嘩我屌你老母 頭先食完飯差D嘔出黎

我敢講賢仔一定大波過佢

青頭仔STFU

差D嘔出黎

食慣龍肉想食下屎？

呢獲就唔撐你

可以係食開屎既

差D嘔出黎呀屌你老母臭化閪

你都食撚屎

BB點解

對耳仲長過你碌撚

要即刻睇下GFD補血先

睇番billyherrington補血先

睇RV都唔睇蛋捲啦

睇蝴蝶都由你 呢個真係想轉gay

一陣到蝴蝶兒

你本身GAY咪講囉

上左妝還好

收工未

更新完LOL又開唔到

仲打lol

你黎頂我收工我走先

舊介面好似要改返個folder name

你對眼裝屎

BB點解要咁對我

好似毒癮咁 我忍唔到

我都未收工 不如你頂我收工先 我再頂你

大家姐品味>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>你

你比錢走人咪得囉

garena riot 當你傻仔炸

完來小熊都有咁著

我唔撚理我依加就走

🚬

好彩唔識 好唔貼link/圖

TSM

嚇撚到打錯左

今日睇光頭8！

睇呀伯打機算啦

啱

你食撚屎啦低汁狗

照鏡咪得囉

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

知咩料啦 上次月狗搵你睇

點解要咁對我

點同蛋捲比

第一次認同你隻臭G

蝴蝶兒

今日不了

YUCI都有奶睇下

半垃圾

我都賺夠啦 都想俾其他人賺D

性俠肥拎

出面條友好撚低汁

中學生應否猛鬼

搵人救救賢仔

屌咩彩仔
唔怪之得開分身撞到你果陣你唔撚敢出聲啦
驚人知你喺白金場打滾梗咩

CLG🚬

有矛人打槍

BB唔好做傻事

有 等我收工

等埋你生仔好冇

好

大月

又話走 渣ga

你唔黎頂我點走？

你又話唔理

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

MKIB+腎仔

HAHA

Jajaja

癟

靜到

南韓宋冬野

-，-

打機未

7ass

Faker 依家已經屌打緊肥仔pawn

貼我條女想點

benny食撚左屎未

唔想食你

搵人1001左佢喇好嗎

唔好

WHY